想請問香港還有沒有實體書店有比較多的關於考古學研究的書賣？

（第一次發言、格式如有錯誤請指正及原諒。另外不確定有沒有貼錯台…_(:з」∠)_）
如題、已逛過多區大型書店就算是歷史類（非近代史、中外同樣）的都很少、現在都沒有書店賣這類型的嗎？ 是否只能網上訂購一途？_(:з」∠)_

油麻地中華偶有賣中文版的新著，銅鑼灣商務入貨較少，中大裏的商務會多一點，至於外文的基本上要訂，由於考古類的書多是大部頭，家裏沒地方放，現在通常用電子書，要甚麼書可留言看有沒有。

圖書館

感謝！ 上次有去過油麻地的中華看過、的確比其他區的書局多點。中大的商務如果非校友/本校生也能進去買嗎？ 電子書好像是最方便了…
再次感謝幫忙🙏

呃、我是指購買…_(:з」∠)_

人人都入得

你想搵邊類型既考古, 例如: 宗教, 藝術, 地質?

邊個國家? 例如: 歐洲, 埃及, 日本, 中國?

中文書 or 英文書?

中大的商務大家都可以去的，樓主是要甚麼書？

杯葛三中商

田園都好多
三中商個d 係靠賣文具，教科書搵食
其他書根本亂咁入貨

謝謝🙏

考古（古墓挖掘那方面…）、埃及、瑪亞文明那些。 求指點🙈

請問田園是不是旺角那間樓上書店？

想看古墓發現挖掘那種、埃及、瑪亞古文明的、由於我只是個低學歷社畜、只是想休閒閱讀、所以若果是中文會比較好_(:з」∠)_
另外有去找電子書閱讀器比較（不過香港好像不多地方能買到！？）、還是其實用手機看就可以了🙈🙈🙈（對不起可能這問題很白痴）
感謝🙏

其實多口問句點解我個貼會咁多負評…係咪我唔問得架…？？？

電子書是指給你一個.pdf檔案，用手機或電腦，打開就能看到的書。

amazon check

如果係香港考古既話，去大學圖書館走一轉或者sit堂拎書目會直接d

噢😯原來如此

謝謝🙏路過時問問

thanks😂

🙈不是大學生的我感覺這樣有點難、但也感謝提供知訊🙏